休班警友分發警棍其實掉轉來諗

假設一個普通警察放左工
仲點會拎住枝棍去示威現場
如果真係混入扮示威咪最多係番緊工架臥底
咁枝警棍有咩用啊 用途就多啦
叫雞拎委任証出來都驚對方記得個名
而家唔洗啦 直接拎警棍
平時有咩人睇唔順眼又可以扑濕佢一獲
至於暴力示威者 你都on99架
叫得暴力示威者緊係留番俾當更伙記搞啦
一陣唔小心落單 一枝警棍扑得邊個啊
所以大家都唔洗擔心示威者俾休班警扑
擔心下自己平時有係得罪休班警
特別係Facebook 有警察朋友而你又成日文宣
好拿拿淋快D unfriend啦
唔係隨時出街俾人扑完都唔知咩事